打鼓撚入一入嚟

之前開過po但好小意見
有係人知學鼓去邊學好，同埋如果屋企放唔到真鼓，又想練鼓，買practice pad係咪已經夠

等我買比你

打空氣鼓

Drummers ark
專門學鼓 都收得幾平

D pad其實都只係練下基本功或者warm up下
本人就唔推介打電鼓 真係要多啲出去租房練
有錢既自己整間studio練